{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Lehmadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen l√ºhike ja katan maad!"},{"text":"Loomadele meeldib mind mugida."},{"text":"Sa v√µid minu peal m√§ngida!"}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on pikk vars ja p√§ris kroonlehed. V√µid mind vaasi panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tunnen magusat l√µhna."},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."},{"text":"Vajan elamiseks vett!"}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Taevas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Kasvatan puudel ja v√µin olla punane, roheline v√µi kollane. Sa v√µid mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke s√µi mind √§ra."},{"text":"Riputan puu otsas."},{"text":"Olen tihti magus ja mahlane!"}],"options":[{"label":"√ïun","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Jalats","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen suur ja pikk ning mul on palju oksi. Linnud ehitavad minus pesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud puidust."},{"text":"Mul on lehed."},{"text":"Ô∏è Oravad armastavad mulle ronida!"}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Sokk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen pikk, oran≈æ ja kasvan maa all. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"},{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Ma olen su silmadele hea."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"√ïhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen seeme, mis popib, kui kuumaks l√§heb. Sa s√∂√∂d mind kinos. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Maitsen h√§sti v√µiga!"},{"text":"Olen p√§rit maisitaimest."},{"text":"‚ñ´ Mul on vaja soojust, et muutuda kohevaks."}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Kruus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen k√∂√∂givili, mis n√§eb v√§lja nagu v√§ike puu. V√µid s√º√ºa mind toorelt v√µi keedetult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sulle roheline ja hea!"},{"text":"Minu s√∂√∂mine v√µib sind tugevaks teha."},{"text":"N√§en v√§lja nagu pisikesed puud kokku klopsitud."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Laud","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mul on torkivad okkad ja ilusad lilled ning inimesed annavad mulle oma armastust n√§idata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed annavad mulle s√µbrap√§eval."},{"text":"Ettevaatust minu teravate osade eest!"},{"text":"‚ù§Ô∏è Olen armastuse s√ºmbol."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Pliiats","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen vili, mis on pikk ja kollane. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvi lemmik sn√§kk."},{"text":"Minu koor on helekollane."},{"text":"Sa v√µid mind enne koorida, kui sa mind s√∂√∂d."}],"options":[{"label":"Ploom","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oliivikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen seeme, mida jahu valmistamiseks jahvatad. Leiva valmistamiseks kasutad jahu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid teha v√µileibu sellega, mida ma aitan luua."},{"text":"Kasvatan p√µldudel ja muutun k√ºpsena kuldseks."},{"text":"Olen teravili, mis on oluline k√ºpsetamiseks."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":true},{"label":"Soola","isCorrect":false},{"label":"Suhkur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma alla tulen."},{"text":"Taimed nagu mina."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ning annan sooja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen kulla v√§rv."},{"text":"Sa kannad p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Lilled p√∂√∂rduvad minu poole."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en vahel v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Vihma v√µin tuua."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Panen lehed tantsima ja lohed lendavad k√µrgele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Ô∏è Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind."},{"text":"Olen harjunud lendama lohedega."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud pisikestest kristallidest."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Ô∏è Kukun siis, kui on v√§ga k√ºlm."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ma kolisen ja v√§lgutan ja v√µin olla hirmus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Tulen tugeva vihmaga."},{"text":"Teen taevasse heleda valguse."},{"text":"Ô∏è Sa peaksid sees olema, kui ma juhtun."}],"options":[{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar, mis ilmub peale vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun siis, kui p√§ike piilub l√§bi pilvede."},{"text":"Inimesed √ºtlevad, et minu l√µpus on kuld."}],"options":[{"label":"Torm","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm. Ma v√µin haiget teha, kui ma sulle p√§he kukun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Vahel v√µin olla suur kui marmor."},{"text":"Ô∏è K√§in tihti √§ikese ajal"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen v√§ga suur tugeva tuulega torm, mis keerutab ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on nimi."},{"text":"Ma v√µin tekitada palju kahju."},{"text":"Moodustan √ºle sooja ookeanivee."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen lehtrikujuline pilv, mis puudutab maad ja keerutab v√§ga kiiresti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen koonuse kujuline."},{"text":"V√µin asjad √µhku t√µsta."},{"text":"Peaksite kiiresti peavarju leidma, kui ma ilmun."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Monsoon","isCorrect":false},{"label":"Typhoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}